[821] PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區 (350) ione city 未有中字

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

清純大師都忍唔住要出手啦

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

lm

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

柒撚左又笠過水

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛范善甯
屯門天主教中學5A班

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

此POST年齡層 歡迎任何高汁新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

rex is the legend!!
希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

開完po之後即刻有…

留名先
仲有正皮個標題

....................

唔好誤會
9up下

新post留名

enozi cam油咁大力打真真

要唔要補圖

宮脇咲良世界第一

一邊脫衣 一邊卸妝 並沒甜蜜對望

新人留名

新飯lm

放工同清純食緊飯lm

做女飯真好

轉紅字未

放低個名等中字

LM

第三張放上檯

冇乜特別姐，正常距離，對男飯都會做咁既動作

我都想咁快燈得中

名字乃浮雲
唔係我一早改左名叫矢吹奈子一生推

我唔信肥毒宅咁玩到

「HKTBINGO !～夏、お笑いはじめました～」1月25日 Blu-ray&DVD BOX 發售

【instiz 】之前偶運會seventeen粉絲不是餵izone吃熱狗來的嗎 然後粉絲為了表達謝意 就幫他們刷音源
太太太太太太可愛了吧粉絲們！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

試過，個囡囡退到埋檯邊

rip

元英留名一身蟻

Music Fair

收皮啦收皮啦收皮啦

喝滿油膩口水， 求身心安靜

點解template嗰個教學係舊版？
我今日已經整咗新嘅落去

呢幾日d post快到咁
想像緊佢地真係黎香港開con一日爆到幾多個post

一開始求喵就推po極快

冇人推因為去哂睇

正解

講乜呀，呢個人99%係你，仲扮

只限開場後
開場前一日爆10post不是夢

娜b蛙蛙有冇咁多mail
好酸

指原咁樣望我我已經死撚左

呢個應該唔係肥毒宅

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱

Android嘅話

好有愛

訂閱奈子可以滿足你炸機嘅慾望

哈哈哈 終於追完
感謝可愛小裴B po mail
btw上個post 偷拍好變態呀大佬

䦒盤賭嬰B幾時出喵

打左個冷震…

元英會唔會返到韓國先出mail

見住你地求mail求到咁真係覺得好正

你就好啦 咁近

發生咩事

今晩想睇膠真d野要連帶埋油狗

Lm

咩意思

大家終於明pd個期 jline停mail係幾咁慘

由韓飯變成日飯

一直都知
唔洗依家先明
唔該

裴巴你點同

唉

訓左無睇
借問個陣話罷追呢團既裴巴係未訂曬11個mail？

奈真係send得特別多
以前啲nakome真係閒閒地一日都8，9

有冇人想放大放左落mon度

唔係
係11+1

奈子個陣係煩到想unfollow

12
我跪低了
為合照
望就望出到之前蛙蛙嗰種極品合照

嘩屌

錯啦
5+4+2+1

點夠miku煩
cls一日幾十封

做乜撚野事今日個個mb都要人估油

屌

目前得娜B同彩讌
唔係嗰個
hi嗰個介紹就算啦

美久都叫有d企劃
奈子真係一句一相一封

謝裴巴

待機中。。。

又要搵人po返個段野

真假忙內

多好過無呀

無親眼睇到個過程
我估應該係
"訂呢幾個先"
"咦唔係喎佢地都會有合照喎訂埋另外幾個"
"哎啊咁無理由唔訂埋剩低幾個"
"仆街油都有咁多合照，屌"

彩讌好多mail 但都係日文

無追post求link

裴巴每日忍辱負重等油b email
作為小薯嘅我緊係拜一拜先

張元英你再唔出mail就要打屁股

係
訂曬11個
屌
都係有油B合照
屌
算啦都係訂埋
反正我訂唔訂佢都係會喺其他人到見到油B

最尾個句中到

比起mail你更想要打嬰B屁股

我都無

我全都要.jpg

黑左係cut定本身係咁？

你話你無錢我真係切柒煲湯益呢到咁多位街坊

突破盲腸 原來係到燈緊

原圖

彩讌識玩
應該之前有訂過hkt mail

講左食開13、4歲

躝啦屌
油B就有得比你全都要

你惡曬咩死裴巴
又唔是搶你娜b

我開始奶緊嘅時候你都唔知喺邊

個"屌"字應該同喊既跑車聲一樣
"要訂油b？屌~~~"
"但係又有咁多相？屌~~~"
"唔訂無得集郵喎，屌~~~"

wink

izone city係唔係一定要down app先有高清睇

都話唔準奶囉屌
我bb得個14歲唔準奶啊
溫柔d

屁孩nako

app都唔算高清

我會温柔地奶
唔會奶損佢嘅BB肌

見住兩大女王係度互屌真係幾正

仲要冇人譯 自己google 又譯到9唔搭8

blur得唔得 代替cut

躝開喇屌
奶b我守護啊你走喇

逼我學日文 死女包

我見b站得480p

我唔想雙修啊親
韓文都未開步

我飯韓團既日本人 算係韓飯定日飯？

食飯絲幾時飯埋奶粉

送機

呢個係ggg
所以係Global飯

不 送機後

如果你要係日飯先追得jline
你做唔做日飯？

肉體飯

收工時間留個名

分乜鳩
奈子飯就奈子飯啦

你太耐無黎喇

奈子叫你飯埋hkt
你做唔做hkt飯？

鬼片咩屌

我接受不了.jpg

咁佢話blur代替cut

昔日為彩讌整金剛棒既食飯絲
俱往矣

我想學秦文

呢個moment唔知做奈子定做女飯好 第三張右邊個姐姐睇落好jeng

做啊

消比不良咁多個鐘點都好返
嬰B去咗邊

你啱 我只係奈子飯 乜鬼韓乜日飯

對住奶粉 彩讌反而嗲左
睇睇下奶都好可愛 忍唔住

人地C黎好撚忙架

食飽就訓架啦

做咩姐你

奈子叫我飯油狗都唔會飯

飯彩讌=飯奶粉？

豬咩屌
妟就食完消化不良
好返又食過
跟住瞓

失敗

禾都係讌推
死忠

又學人開後宮

結果

都係冇mail

嘴咗落個Mon度

佢仲啱蛙蛙
依排連彩元都啱

IG LIVE 再近啲先嘴啦

邊撚個食到我彩讌 我就推邊個

油？

佢食到再講

都話耐左個個都要晒11個

靜喇你好無

molamola你燈完
好快就會有讌油合照脣再出街

其實唔難 我地燈一燈就得

櫻花呢屌你？

最好咀對咀 燈到我即刻課油mail

請善用起底功能

傻鳩我脫撚左啦

進展太快了
起碼都拖手仔先

bookmarked

佢係咁俾帽彩讌戴
又清純又蛙又彩元

上面咪啱啱有cp相唔係咩

佢想要更深入嘅。所以燈緊

而家d 00後仲興拖手仔既咩

你地咁勁就登到佢地變cp
我留名

連個飯都始亂終棄
彩讌無你咁濫啊

你都傻嘅

哇屌 已save

in hyekura I trust

不過指原……
你都係繼續留響秦國啦

明明IG live再近啲同高清

唔知bo

ig成日起格

正如飯絲話齋
指原出相同油b咀我立即飯油b

我講緊櫻花啊屌
佢前排不停溝蛙同彩元
溝到蛙個ipad wallpaper變左佢

但係連面上嘅細癦都見到同奶到

櫻花係利害的鎖匙
彩讌係門

你變左紅字咪得

我地會唔會玩大左架

好難取捨
一方面想燈到油演成事
但用返我個logic即係要推其他油系CP
一推牛油就實俾裴巴block

咁都話唔起
垃圾

我笠水喇準備

依度嘅燈力

Ok 咁指原咀油既話
你就去fs咀油

嗰到話退訂
依頭出喵

嘴油B成本極高
要冒生命危險同爆xx隻碟先入到

未撚驚過

到時成口油

大把架妹同你爭啊柔柔

OTR比po合照先算啦

成口油
成口精

哇屌好核突

咀啊
你見唔見撚到啊
我話要咀啊
屌你

我講大左 sorry大佬
唔好咀油
咀奶咀蛙咀櫻咀清純咀彩元我都ok

冇錯呀，連日本簽名都係第一round就爆

又黎玩反方向燈?

好快推埋油

仆街 咁又唔岩
咁咀油喇屌

（係咪燈完會咀到其它女女？

繼續燈

諗多咗
你燈嚟燈去到最尾都只會係油B

咀對咀搵人影唔得咩
呢D先叫證據
9 up 2句我都得啦

衰仔是咪搏打patpat

不要分得那麼細
明明全世界都是油的

佢應該幾想你打佢patpat

呢到一直都係鬥9up架啦

一係我咀你
一係彩讌咀彩元
你揀

我好認真喎

呢張gif又諗起櫻油 之前仲衰多口話櫻油唔會出現

仲要我明明已經提過你唔好再講

佢真係咁影我實找數

想睇你咀ipad

全家總動員睇showcase

btw阿嫲hoball去曬

彩元enjoy到合埋眼俾彩讌攬
平時就撚蛙

佢俾我嚇走左

睇得明日文

全家都有去睇

最搞笑都係細佬

我行鹽系ipad路線

同嘴唔嘴好似冇關係

反抗期係咪講佢細佬

希望返到嚟有喵

係
變咗怕醜仔

等中字翻譯先 應該好好笑

今日美久開左5個鐘SR唱K

佢細佬一直都係怕羞仔
坐過prr大脾

竟然冇最錫佢既阿婆

最後一集睇下又停下 睇下又停下
唔捨得睇完啊

餓巴醬係呀婆定呀嫲

睇到眼冤

831?

應該唔係第1次?

因為我仲未睇到出排名, 依家睇到佢地睇返當初啲ON9片

建議唔好睇
我見到尾尾會喊出嚟

牙櫻跳舞

仲有佳恩，初媛

櫻出左mail
等翻譯

我發現牙權同牙櫻真係搞笑擔當黎

果陣我通頂一次過煲哂pd48
爽

點解我個app有delay
岩岩先收通知

仆街遲早唔覺得自己有個家姐

佢細佬同佢差咁多年架

好少咁耐
返黎睇到個file 4:45:40 嚇親 有排睇

HKT果邊快d

yes

咁如果韓line出mail係咪唔會delay

我而家先收到櫻mail delay咁耐

想知櫻花細佬中唔中意唉鬆邊個成員

其實我都唔係好知
好似兩個都解得

返到嚟得hi喵

你係訂hkt定挨鬆

係呀，差好遠架，佢老母20歲就生左櫻啦

挨鬆

你自動download??

咁delay係好正常嘅事

邊有差20年

之前陰謀論
櫻做idol都係佢哋嘅計劃
細佬已經比人dum去讀國際學校嗰啲
搞到連日文都講到1999
兔仔識rabbit唔識usagi

櫻同佢細佬相差12年好似係

自動錄開

數學家

個計劃就係攞櫻花賺嘅錢俾個細佬去讀書?

如果呢張相有埋牙櫻就真係perfect池啦

點解啲人嘅創作力量和幻想咁勁

一句：晚安

陰謀論既野 如果真係咁 佢阿爸阿都唔會俾櫻去韓國出道 兩年半可能搵少過以前

奈子呢封點解係5
第4呢

又冇通知

陰謀論姐
不過以前睇真係中到我好驚

係ione city講d英文都唔錯 起碼唔係日式英文

可能又食咗
之前都有試過中間少咗封
以為要VIP訂閱先有

記得佢句close your eyes

彩讌件衫做乜勁
然後個表情又係好奇怪

日本醫生地位好高㗎

hkt喵嗰邊出

黑巴醫科生？op

彩元又係地板位

我都係9up

呀櫻真係好過癮

第14頁黎明

Stalker

發覺自己都有半過目不忘嘅神技

黑巴讀醫？
啲女出晒水

成日都要拖地

你又想點
搵我?

IZONE 190120日本最大女性時尚新聞網ModelPress新聞報導❣翻譯❣

對日本出道充滿幹勁，宮脇咲良「想展示出與在AKB48時不同的魅力」<完整訪問>

通過韓國著名選秀節目pd48創建的由12名成員組成的國際女團，於20日舉辦了他們的日本出道演唱會。第一張單曲<想說喜歡你>的發售紀念活動。在結束了白天的活動後接受了媒體的採訪。

IZONE日本出道採訪（全文）
Q❣請介紹自己並展示一下日本出道的決心

彩元：大家好，我是小公主，我會從現在起儘自己最大努力。請多多關照。

忙內：我是小圓，我想要大家知道有一個叫做IZONE的組合。

櫻花🌸：我是撒庫拉，這是我在日本第二次出道，所以我希望自己可以展示出與在akb不同的我所擁有的魅力。

Nako:我是nako。我希望儘自己最大的努力，與成員們互相幫助在日本展開活動。

恩妃：大家好，我是妃妃。很高心可以見到大家。我會從此刻儘自己最大努力，請多關照。

珉週，我是IZONE珉週！謝謝大家的支持，我會儘自己最大努力。

彩讌：我是IZONE彩讌，我會儘自己最大努力讓IZONE更加閃耀！謝謝，請多關注我們。也請多多關照我。

椰奶，大家好，我是崔椰奶，我到現在仍不敢相信，我們正在日本出道。

草莓🍓：大家好，我是IZONE小草莓，為了讓大家知道和愛上IZONE我會努力的，請多多關照。

清純：大家好，我是清純。在未來我也會一直努力，謝謝。

膠真：大家好，我是迪迪。在IZONE活動中我已經獲得了很多幸福的時刻，但我希望在未來可以創造更多的開心瞬間。請多關照。

Q❣請說說白天結束後的感想。
櫻花🌸：粉絲中70%是女孩子，因為我們沒有經歷過這麼多女性粉絲為我們應援，是一個無以言表的寶貴體驗。雖然我想成員們真的有一些不安，但是我們能夠很好的完成舞台。

Q❣每一個人的日語都很好，你們是如何學習的？
忙內：我在準備pd48節目的時候在公司有學習過。

Q❣最近記住的日語是什麼？
忙內：請相信我。
大家：（笑）

Q❣這句話是在哪學的？
忙內：最初我說錯了這句，然後櫻花（恭敬地語氣）重新教了我怎麼說，所以我記住了。

Q❣另一邊日本成員有學習韓語嗎？
櫻花🌸：是的，從我學習韓語開始已經有三個月了，韓國成員們幫助了很多，雖然進步了很多，但是還是不夠熟練，所以今後也會努力的。

Q❣最近記住的韓語是什麼？
櫻花nako草莓：嗯……
櫻花🌸：オッチョルスオプソ。意思是：沒有用。
Nako草莓🍓：啊！

Q❣你們平時是用韓語還是日語交流呢？
櫻花🌸：我們混著用。有時韓語有時日語。
矢吹：都說。
本田：有時我們會用韓語問問題，然後用日語來回答，這樣也很有趣（笑）。
櫻花🌸：我們互相學習！

Q❣這個大廳離akb48本部很近，但是作為IZONE成員在這裡進行表演，感想如何？
櫻花🌸：這個TDC大廳雖然站過很多次，但是作為IZ*ONE是第一次站在這個舞台上，氣氛完全不同，景像也不一樣，又重新作為偶像出道的這種感覺非常新鮮。

Q❣有向成員們介紹一些有趣的地方和美食嗎？
櫻花🌸：大家一起去吃了迴轉壽司。
大家：啊~！很好吃！
櫻花🌸：壽司好吃嗎？
椰奶：好吃，好好吃！

Q❣IZONE的吸引點是什麼？
櫻花🌸：每一位成員都很可愛！
大家：啊！
彩讌：Really？（哈哈哈哈）
櫻花🌸：Really！我認為大家真的都很可愛，他們的風格也很好，我想大家如果可以成為一個對於女性來說也很憧憬的idol組合就好了。

Q❣有沒有想過將來在東京巨蛋舉辦演唱會呢？
櫻花🌸：啊！但是誰又能告訴你呢？
Nako：但是，每個人都有談過這個話題，就像，在練習的時候我們會說：這次是我們在日本初次亮相，為了能夠站在東京巨蛋讓我們盡全力吧！（笑）
全體：大家加油！
櫻花🌸：為了能夠站在東京巨蛋的那一天，每一個人都在努力練習，拼盡全力！

Q❣今後大家會來回於日本和韓國嗎？
櫻花🌸，是啊。IZONE並不是一個日本或者韓國的組合，而是一個國際性的團體。我們的目標是成為一個面相世界各地的IZONE。

Q❣請對日本的wizone們說一句話
彩讌：日丸！我們很激動，並且我們會給大家帶來積極的能量，所以請大家支持我們。因為今天我們舉行了日本出道演唱會，今後的未來，也請好好地應援(笑)！

Q❣到昨天為止，AKB48組合還在這裡進行公演，指原莉乃也來了，你有告訴撒西今天的事情嗎？
櫻花🌸：在推特上我被告知從韓國給撒西買一些杯麵，所以我有買，但是今天沒能見到，希望哪一天我可以交給她。
Nako：雖然我還沒有聯繫師傅，但是過會我會聯繫她。

Q❣發表畢業消息的時候，你們兩人在舞台上流下了眼淚，現在回顧一下，指原桑的畢業你們是怎麼想的呢？
櫻花🌸：雖然有點寂寞，但是撒西一直為hkt48而努力，所以我們也會努力讓偶像界更加熱鬧。
Nako：我很長一段時間都非常崇拜撒西，儘管她的畢業是真的讓我很難過，但是我認為這是一個積極向上的畢業，希望在支持撒西的同時我們也能全力以赴。
————————————————————
END

大夫~~~~
我好似生性病啊~~~~`

請相信我 我諗起藏頭詩

西婊同Judy

其實係can can定cam cam?

can cam

垃圾 aks

其實hi醬好醒 寫明每日都講一個成員 即刻迫所有wizone都會聽過佢mail

訂閱量up

係喎 唔知個係邊個寫錯左nako個張

有冇人會買?

睇埋內頁先決定

唔知日本google search 宮脇咲良的弟弟會search到d乜呢

showroom亂入片

一掌推弟弟出鏡頭外.gif

好想睇佢依家變成咩樣

究竟清純細佬定櫻細佬靚仔d

呢本叫乜名

最後兩個會唔會hehe

咁無得講人地小學生
你應該問hi細佬同佢比

vivi march

櫻花和細佬去韓國時影既背影

vivi 3月版

在便利商店翻了一下報紙 9間有娛樂的裡面有5間有報izone
其中兩間po主買左

之前推弟弟出鏡頭外.gif唔係大肥仔一個咩

190119 RH2019韓網新聞 #下尾みう#

講開細佬又要show呢張相

做櫻花細佬每天生活要點過？

你錯po

又係你呀大叔飯

上次賽綸都係po依到
狗竹的隊友姐

大叔飯做liveen

仲未有izone city 中字睇

如果4-5月cb就好，想去搏吓fs

【新聞圖】190120日本出道showcase

入面巧多相 我只係抽少少出黎po

冇字幕組肯出

唔記得個大叔飯係咪呢間

相信唔會冇既 12個都係入面 遲d姐

識韓文就唔洗咁煩

又有新彩元推

少出聲 但都追左一排post

nh應用市場人氣順位最高賣出第四位IZ*ONE Mail

你唔講下張圖做乜真係唔知張圖想做咩

多謝支持
btw, 我都等緊City中字

【中字】190121 IZ*ONE ENOZI Cam EP.12

第一次將2頁變1頁
好似做手術咁

你26定3號黎交收校服卡

青訓又留唔住，勁人又買唔到，變撚左阿狗

彩元真係越黎越高人氣
係日本最高人氣應該係娜b同彩元

痴拎線

平日你得唔得?

太神

原來係咁 多謝奶粉

點解成日將彩元放最前影相, 明明佢性格低調

twitter 執返黎 原來今日碌音番

之前已有巴打po左

呢度d巴打情報力真係好勁

bb人 同靚沙英做左好耐ig live

PS大神

痴撚線

栗原同村瀨紗英都靚喎，講邊個？

太強了哥

車？

HyeKura part 2

Search原圖先知你原來改咗好多，你已經勁過供款熊貓了!

好正 見到有個twitter主 個名同icon

鬼係
呢張其實好易改
同埋供款熊貓係有創意的大神
我呢d小人物剩係識走油

屌你我韓飯黎
主推奈子咁解

呢個先係

我by 奈子style
夠爽快, 一句起兩句止
(愛是盲目)

好低清

鍾意奈子唱歌既, 夠loop足1年

唔係2月1咩

一段嘢分開10個post講 我睇得開心 佢又post得開心
雙贏

偷食樣好頂癮

櫻花🌸和弟弟手的大小差距…卡哇伊ㅠ ㅠ ㅠ

細佬一定溝死女
如果俾人知埋佢姐姐係櫻花 仔都溝到一堆

點解可以咁正

最精神個兩個

唔係話日本韓國LINE分開機咩
奈子冇得訓啦

冇聽書 GG都話零晨

好sexy
咁邊個聽日機

奈子個樣好殘

點解櫻仁另一班

懶人著鞋大法
上機即脫

哇屌__油

我唸奈子阿妹都係，佢又係鐘意追星

有XX做家姐每日生活點過系列：
櫻
純
miru

係

已經拉返好件衫

想知道有靚女好人家姐既感覺係點。

pd清純做3檔pose 細佬：唉冇眼睇 唔好話我識佢

會痛不欲生

都唔係姐

暫時都見唔到櫻同hi嘅相 即係佢地兩個同大隊分開返韓
淨係奈子跟大隊咁搞野嘅

膊

唔係周姐都好高咩

我油呢

直頭到左山頂 冇得爭

佢兩個都各自有電台,會唔會係要錄野?

會唔會錄定下集先走

有可能喎

岩岩到機場 又攰又眼訓

都係岩岩到機場 雖然有眼袋但又會咁鬼精神同開心嘅

大佬權

採陰補陰

眼瞓

今日又凍咗啲

睇多次個cdtv
望望下發現娜B套衫好似睡衣
特別係條褲

陰公豬 攰到佢地

將個logo整走佢變做挨鬆就係嗰件PE衫
MNET係咪之前淨咗衫

膠真同？？

早晨，晨咁早就要返工

權

高度似權F

返8點 今日又凍左

好想返屋企瞓教

空洞嘅眼神

連kline個樣都咁攰
希望佢地落機有得瞓返幾個鐘

油夾實奈

新人留名, 其實做左CDROM 好耐

啱啱喺到諗
琴日po咗張禾淵生日快樂跟住人生巴話我錯po
我見係狗竹的隊友所以po
咁如果其實有人係覺得唔關事嘅話
依個會唔會就係我po親cherrybullet都有負皮嘅原因
因為只係海允隊友

點解突然唔做cdrom嘅

呢對野真係好正，咩表情報有，攰就攰，唔會强顏歡笑

啱啱聽咗首Q&A
發現聽完淨係記得
dadadada dadadada
xxxxxQ&A

Po我又覺得無咩問題 唔係一連吹奏幾頁無咩所謂

仲有食就食，除左幾個kline應該俾公司睇得好實之外

因為見你地個個變哂做油推，要黎正一正風氣

因為未試過有人同我講錯po
咁其實係po係咪淨係可以po海允狗竹
依排海允出道我諗焂應該會成日見到我po佢
就好似lovebomb嗰轉我成日po狗竹咁

一個正得啲咩

睇返我po第一張cherrybullet認人格仔圖嘅時候已經收負皮

btw發現海允巴喺海允生完日之後已經冇咗出現過

你又推咲良啊

點解

清純累到坐係到唔想郁
不過個袋都仲係食物黎

其實仲有個原因就係忍夠導清的金剛棒要開個ac 黎block 左佢

你個名

因為你係大佬 所以冇人同你講？
我咁啱live見到所以我就講 平時碌過就算
海允狗竹係pd參賽者更係冇問題，但佢 d隊友唔係

不過雖然呢個post都成日off topic

係
一直都冇人同我講過
有陣時個po就似公海
嗰陣就冇人話唔講得

Sor 我理解錯 的意思
由第一集pd落坑推咲良，為左佢買左我第一隻碟，雖然我到而家都未拆，都唔知中左咩生寫

咁你買隻碟返嚟做乜

咁耐都未拆

咁神聖既野梗係用嚟供奉

我人唔係香港，幫我買個fd玩野唔幫我拆，叫我自己番去拆

買左老師老師

color*iz

點解唔係買一隻唔拆
好多隻拆

屌老師老師

因為我唔係裴巴甘既壕

有櫻花機場相啦

where is 肥hi

咁買3隻
1隻拆
1隻唔拆
1隻傳教都ok

同期望嘅完全一樣

係咪個站諗住瞓一瞓先po

掉粉5000

都係咁靚

咁真實
我中意

睇到肥hi兩個字諗起嗰次差啲喺hi站姐前面問佢係咪有肥hi嘅扇

襯衫好左

跟住今次日單諗住好啦自己買，寄黎大家喜愛既canada，落左單先知原來未計運費，仲貴個隻碟

清ho ball

其實唔係好明點解要着到咁厚衫但係要着短褲短裙

其實櫻吹就係好呢味

寄嚟大家喜愛嘅canada

要保暖有salewa就夠啦

canada有冇人提起izone？

條腿唔凍？
個妹有陣時冷氣下着短褲條腿摸落都幾凍
更何況係冬天室外

櫻花可能終於到咗愛靚唔愛命嘅年齡

其實法國全球嘅女性都已經鍊成冬天着短褲之術

有聽個fd既fd都有睇pd48

彩櫻

明明唔覺權F都係咁

啱啱講緊櫻佢就出現

過左

應該唔包括我識嘅人

等挨鬆喵真係食得屎

元英呢

我返工個度d女仔係咁 上半身厚一厚
下半身就咁裙 黑絲都無

細路仔要訓多d先快高長大
180 gogogo

成日都見到依啲人
唔明咩玩法
跟住聽到佢哋講話好凍

terasubawasu係咩 咩人汪汪叫

由朝瞓到晚咩

前面講起cherry bullet....
佢地個支睇落仲易爛

佢mv入面有枝好似KB嘅嘢
可以以假亂真

哦 頂 又係煲劇

聽都冇聽過

雙層公寓 咲良 最愛電視節目

你無聽咲良樹下？

冇留心聽
本身都唔係次次都聽
得閒或者見到啲人話幾有趣先聽

竟然?
但我都係睇過開頭...因為有鰻魚,仲記得消防仔死狗公
而家好似仲係到?

一到戀愛論就實提

嘗試過睇netflix 嗰個第一集 覺得好悶
可能慣睇呢啲真人show

依家係netflix有好多季 但冇鰻魚個季睇
利申：睇晒

有冇咁好睇

一去到依啲就唔想聽

btw你岩先講cherry bullet同f9個樣野
其實無路捉 呢個post d話題經常性仲公海過公海

左面實爛喎

好似係見到就會想講

不過通常係入夜 啲人開始有屁就放啫 朝早好少咁離題

牙純都累了
天使娜b

依家睇見你po依啲翻譯下意識都要要睇下有冇少咗邊句

有人話hi醬仲係日本

清鈍攞住嗰袋係？

點算 覺得清純幾qq

推埋佢

一次不忠

唔怪得今朝冇精神

....
唔知

形住係食得嘅

我都覺得係食得既

冇諗過會有質疑翻譯嘅一日
平時都係就咁睇過就算

Check完，冇少到

食得其實就應該食左㗎啦

你又唔知佢係幾時影

事但啦，琴日呢度先講完彩玲；最off topic既指原夠成日講啦，又唔見有人阻止

指原同依個po嘅關係：
櫻老師
nako老母
與油B

唔係有認錯彩讌同彩元嘅新聞先開始講彩玲㗎咩？

係由ITZY條片開始講
你miss咗啦

呢度好多時大家講野有一半都唔開ione事

仲要係啱啱出就講
講講下就變咗做點解兩姐妹只留其一

最誇張個d post我諗係有一半唔關kpop事

只係想知點解淨係負皮cherrybullet

平均每個分團都出過場

Jpop

eg. 今日我上堂溝咗邊條仔， 今日我買咗邊隻新耳機

講到
我而家碌緊twitter睇圖一陣po
岩岩見到呢張好想po
我允允真係好屈機

乜台都開過啦呢度
講波講返工講耳機電話game剩剩剩

係
肥秋系每次都會全體出場
就好似有陣時認真講禾珠嘅時候會講埋次世代咁
嗰次唔記得邊個出寫真集都講

唔係以為前面嗰349個po點嚟

who

咁都中改變唔到你好變態嘅事實

彩讌

細個開始就hahahahahaa

究竟張元英出唔出mail
唔出我就取消訂閱你

各位cdrom請留意。依個係變態佬嚟

有人計緊private mail數量

話說忽然間唔想要有冇得退錢㗎？

冇

屌好大個0

仲廢過啲steam game

讌返韓就用返韓文打 咁搞笑

雙0

咁咪仆街了
me only日文睇得明

咁不如算啦好嗎
唔洗再阻止佢出喵

即刻要上水奶

喵

屌洗唔洗啱啱講完就出

神燈

屌張圖
阿媽佢用鼻哥窿望我

辛苦你了

油B係咪唔想出日文喵所以返到韓國先出

可能你開po嘅話可能ione city尋日就出左中字

Call me 燈神

燈奶粉出啦...燈油b做乜

其實都唔關事嘅
彩元用鼻哥窿望你都係講佢塊面終於睇落大左
所以其實都只係人問題

唔係喎
原來佢好似係delay出現
但係都好恐怖
啱啱講完
delay嘅喵就出現
但係我明明之後入去refresh幾次佢係冇油B喵㗎
咁佢之前去咗邊

一上連登 又見到奶b令人怨聲載道
佢一定想俾我打屎忽

點撚知油B會出現
佢係delay出現
但係9點半嘅時候我入去係冇29分出現嘅喵

燈到冇左

比你燈走咗

好驚

彩元

點解咁搞笑啱啱喺喵嘅時候明明冇彩元喵
但係佢顯示係47分出嚟嘅

純

不如我比你
你po去嗰邊

韓國寄信過嚟係有啲時差

讌

上serve再統一出都有時差

HI

元

牙燕對腳

最人性化嘅設計

櫻

奶

有陣時又冇咁樣嘅時差

娜

F

蛙

膠

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

真係似公仔

講多兩講就會有人po嗰張圖

Annabelle?

講親話佢似公仔嗰張圖都會出現

Special
_______________________________
不要欺負小矮人

屌
我真係要訂曬咁多個人喇係咪

完
突然諗到今個星期終於見唔到post既人
雖然星期六都係要出去交收

屌你老母

第二張好恐怖
望望下側邊有個頭彈咗出嚟

又白又滑

好彩未click入去

[Hanteo] Top 5 Best selling 2018 Girlgroups albums as of 190121:

1. Blackpink #SquareUp (2 ver): 146,575
2. IZ*ONE #ColorIz (2 ver): 145,431 ⬆️
3. Twice #YesOrYes⁠ (3 ver): 145,318
4. Twice #WhatIsLove (2 ver): 144,008
5. Twice #SummerNights (3 ver): 124,728

佢nonno增刊係咪得嗰2頁

真係死唔斷氣

彩讌今日終於出韓文mail
Baby chaeyeon 張張睇到我老母笑

去到依家都keep住每日有銷量
究竟有幾多csl日日爆

ione city圈到

依家係咪好似IONE CITY係有第二集
我嗰日見到啲人寫係EP1

咪直程同annabelle一樣

跟住係咪會發展到週榜、月榜、年榜，然後有業績報告睇下邊隻股揸得過個mail訂得過？

嗰日其實佢係將個半鐘cut左做好幾條片咁播
好似係

原來係咁
咁依家咪即係已經冇嘢睇

目前hi最抵買
每日一個成員介紹
唔知今日係邊個呢

彩元 仁美 長期持有

應該係
話明圈粉綜唔會好多集

可唔可以整啲係固粉嘅嘢

你地好撚燈
今日油b share左彩讌隻應援色耳機

關我哋咩事

清純咁鐘意著個對鞋..
平底鞋著得耐 對隻腳唔好

你地提油先

ready訂油mail未

但係我都冇迫你講迫你燈

今日出彩櫻我都後悔左
但訂多幾個好貴

要推油囉

回水啦屌，訂撚完奶B又冇出Mail，On9

呢個係nako邊個站？有冇人知？

你地送既？

大把人等緊喇得你咩
到炸mail個陣你又dup春

No la 有飯係fs送

真B我愛你

你精神分裂定咩？

mail真係推po神器
有喵都無喵都可以推

油出過email未?

你up乜勁？

上面唔係有喇咩

PD期間櫻mail咪又係咁

#717

有晒 可以整卡

我唔明你係同緊邊個講嘢

就算佢唔出mail都唔會退訂架喇
怕退完即出mail

我諗咗陣佢做乜

原來今天穿的是簽售會韓飯送的

都話佢嘅品味唔會突然變好

Um⋯⋯你係唔識睇id定block左人
同緊娜b大將軍星雲哥講野

首爾歌謠大賞 nako fancam

其實冇乜所謂既，襟左退訂又唔係即時退訂，到左截數日先冇得睇姐

講呢句先證明我冇訂

想問下加訂可以點做？
唔想散修修咁訂
退訂完係最後一日揀返個多人d ge plan?

笑左 dc d人係咁po nako mail

一定係未訂

呢套衫搞到NAKO個身短上加短

可以呀

bye bye肉

Good~ 等我下個月加人先

加油

29歲都仲咁屈 風韻猶存

上面個張其實訓緊 唔係望住你

有耐都未到佢
櫻又未訂
彩元又未訂
惠元又未訂（我想睇佢d私服照，正到

我係咪應該都咁po
連加密都唔洗

鼓勵大家自己訂

合埋眼訓教既技能

風韻猶存好似係用形容d 4, 50歲既中女

一次過訂哂好過啦，雖然我自己冇興趣睇其他人

其實你而家訂左邊幾個
我得櫻+nako+權F+膠真

笑死我

始終係48產物
佢覺得好有趣都正常嘅
中意好似hi咁長到阿媽都唔認得又得
好似nako咁待機中又得

29就用風韻…

完全唔撞
彩讌蛙奶b

其實可以連相po就咁cap screen 唔分開

唔知邊隊韓團會抄mail既個系統呢
男團出mail既話 d迷妹應該會痴線

首先要跟你搵食
變到好似你咁rich先可以訂晒

呢兩張真係忍唔住save

pd season4

平時都係食開裴巴二手飯咋

少女時代成日都俾人笑老 中女 咪用啲老啲嘅形容詞

咁就岩架啦 將d好既照抄冇壞

我部機被杯葛
自帶冇long cap
所以有陣時太長就會cut幾張
po埋原圖係諗住方便大家save姐
如果其實唔洗就唔po了
就咁cap完po仲方面
唔洗cut

就咁cap啦 cut幾張都冇所謂 真係要save相要佢地訂嘛
最方便你既就最好了

預見到會係轟炸機
挑戰nako地位

無錯 我都認同就咁cap就ok
要save圖自己訂mail

想訂埋安狗狗了

一係唔訂
一訂就訂晒

哪有錢

一係訂首推
一係就訂晒
所以我只訂一個

所以唔訂

個鎖仲係度

睇得出層膠就嚟甩出嚟

咁唔po原圖了
原圖自己奶

yoyoyo

呢個飯問呢個46 mb 訂左izone邊個mail 個飯話佢自己訂左彩元

個46mb答話佢首推彩元？

對初創股要睇好佢既增長潛力。

之前先話推油B

激推
Miona bb

嗰日沖涼嗰陣喺到諗
佢比member係比你揀挨鬆再揀人

佢咁樣整係想跟返佢個format定係之後會變成OTR Private Mail
話喺下面整多個
fromis_9

蕊韓飯黎原來

即係佢依家係訂彩油？
之前我哋先笑鳩佢係豬油飯

新飯留名
我愛娜B

咁要睇肥秋賣唔賣呢個玩法過韓國
應該要同肥秋買左版權先用得?

中翻好好笑

牙純mail呢留名

竟然唔訂自己

可能OTR嗰邊食到甜頭就會直接買

我要跟屌油大將軍搵食

屌塔諾嚟嘅

扮新飯可恥

唔是尋日笑左啦咩

尋日個個新飯唔知係唔係睇完最後一集嬲得濟
而家唔見左

F9出你係唔係又會訂曬

正常
果陣都走左好多人

嬲到即刻棄推?

小學蛙

網上看到的一張以前的HKT後台漫畫。
忙碌的你宅找個地方倒頭大睡，7539是到處在找你宅一起玩，lovetan在教育三期生，櫻花和meru在狂吃，八人口、哈魯P、mio一個人呆著，村重、 boss再折騰秋梨。 。 。很形象，都是回憶啊[可憐][可憐][可憐]

中間兩個nakomiku個對話係: 指原呢!?
話佢兩個周圍玩
櫻花係紅色左邊果個

琴日冇中文翻譯

果時有人都話唔追結果

櫻花影分身?

櫻花食咁多野都咁瘦

果時講到呢個post解散咁濟

如果完全無睇過PD
做左團飯先返轉頭睇
真係有可能會心理唔平衡

兩個小學雞

其實不嬲39係講Miku

在下就係
所以而家會去做變態影腳

又831

有冇人做今日任務?

第一張都要收藏

佢肯定唔會係櫻，佢最憎就係櫻，永遠唔會同櫻合照

起床留名
HAVE YOU EVER SEEN ANYTHING
HAVE YOU EVER SEEN THIS COLOR

月經

39唔係saku咩

又bin

我寫定先 每日bin裴巴(1/1)

點解既

一個miku 一個saku
btw張圖中西都係度 超舊

日經啦

本身39係miku

本身7539一直係指奈子美久 係去到韓國之後39先變咗櫻

嗰張圖反映唔到嗰陣我抽咗幾多張蛙

都得 39可以讀saku 又可以讀miki
3有兩個讀法

原來係咁

奶粉肯出mail未

嗰首unit

可以加返韓碟日碟日生寫韓小卡skoolook卡同埋12人喵

因為2個之前個樣太似，佢唔鐘意人咁講

仲有廢柴隊長

點解憎櫻？珠推黎?

憎櫻=珠推

有一輪佢兩個因為髮型搞到喺一啲角度嘅時候兩個幾似

奈子永遠拍檔39

一直覺得唔似

個個比個7539站誤導

想知係咪去到個個都已經係雙位數喵
嬰B都仲係0

我都唔覺
不過啲人覺

到你退訂之前都一直會係0

之前好似，我指個髮型

你地睇多D 7539字幕组就知

@idolchamp1

櫻Hi機場

嘩蛙蛙

堀最愛就係由佳

原來hi無留係日本..今朝無佢相

唔重口都唔中意
禾珠-油B-Judy

咁短 整gif都得

google完唔覺得似 最多話眼少少似

hi醬??最....所以??....

係咪搵緊？

唔好亂講 我仲係到 ，放工就去買itunes gift card 一齊叫春等奶b貓

應該係冇站姐影，最大可能係佢地自出機場

蛙將手幅zip落膠真度條片

點解d cr 個d成日都係搵唔到個原tweet既

得櫻幾個站跟飛

竟然冇激走

原來佢tag錯左nako個名 唔怪得
跟住禁入個tag 好多人都tag錯.............

nabugi

肯定無跟返個timeline開返d舊post黎睇

始終知道結果先睇呢，係無咁衝擊既
係最尾每個排名都要成10分鐘宣布睇到炆

咁耐以嚟除咗直播嗰次睇
我未試過睇返最後一集

櫻仁片2

睇黎做乜

回味下媽媽尾尾

睇我奈成功入圍

唔好講笑 睇直播果時我有驚過nako入唔到

我有返睇

最後就係不停玩佳恩，初媛和彩燕
Miyu早少少就知被撚完

睇到講完第4名就即停

由惡剪嗰下已經知

我個陣都驚過hi入唔到
聽到勝基嗌佢個名我勁興奮
但之後排名越上就越嬲

海允出道都算順利，MV未夠一日就1M view

海允個樣真係唔同左，唔單止髮型

個mail好奇怪...
唔係封封都會彈提示出黎
蛙呢兩封都有收到,其餘一次都冇

公佈第三我飛咗 因爲要睇櫻讌

公佈完14我差d成部電腦飛左落街

琴日melon有無入榜 ?

睇住佳恩表情先心酸

奶B我愛你！！！😘

終於有？

終於識po相

呢段重睇好多次

佢一直都識po

終於肯出喵

係喎

衰女，唔出聲話放工訂都唔出
下次又唔知要幾年後

冇contact

po咗比你

967

元英兩張相都高質 等耐d係值得

不如下年先出pre啦
等左成朝

諗起膠真第一封冇相,笑到我

唔係fail相算係咁
之前幾張相笑死人

標題：

唔識韓文唯有畫出黎

都話佢諗住瞓陣先出相

櫻果封今朝無彈通知

奈子少有今日未有mail

其實而家有係D翻譯筆，一掃就譯到出黎

我都無彈通知

你錄㗎？

我好留意果個站
佢po fail相個種唔甘心既語氣好可愛

之前無聊譯個d ione chu預告慣左

係 用遊戲錄屏大師 an機

有時佢地唔係用d正式用語,會譯到九唔搭八,要聽先明

又到大直路

又打機

元英可以+1了

咩通知

而家入灣姐,990開始先係

機上面唔訓下

start now

其實啱嘅係있어
있오係佢扮QQ

想第一時間奶櫻奈仁
應該要訂48 Mail

JLINE真係好抵玩
唔好引我訂啦屌

封喵

995

你個野壞左呀

997

連登有愛

推

我都係即時彈
除咗時差喵即油B喵
明明嗰個時間我入過喵但係佢冇出過嚟
一燈完就出